【基本法】第69條 立法會 每屆任期四年。大狀黨如何認同臨立會立憲？

《基本法》第六十九條
香港特別行政區立法會除第一屆任期為兩年外，每屆任期四年。

人大常委的決定是赤裸裸違反第69條，
如果公民黨民主黨接受任命，
即是承認人大常委可以違反基本法
這不是解釋或僭建，
而是絕對，白紙黑字地違反。

支持入臨立會的梁家傑，何俊仁，涂瑾申不是律師嗎？
今後人大常委為所欲為，這些人渣都是幫凶，是歷史罪人。

急！請科勞袁弓夷TWITTER

Push

THANKS

公民黨還有資格捍衛法治嗎？

從今以後，偽民主派批評支共違反基本法時，
支共會答：2020年臨立會果次你又唔嘈？

標題打錯字
大狀黨如何認同臨立會立合憲

一個違憲決定

公民黨係咪打算去ENDORSE, 加入去為獨裁充權？

請君入甕
從此沒有誰比誰高尚